(片)6-9月頭大約傷亡合集

借朋友AC POST
走過88日
截至9月頭
九條生命、三隻眼、過千人被捕
還有更多傷亡,更多不願睇到既殘酷對待未能盡錄
只大約整到咁多

仲有黑警插贓嫁禍 , 亂打人片, 加左文字慢鏡

呢個頻道係小弟同個朋友開
買前線裝備其實好貴
youtube夠一定瀏覽量可以增加額外收益 增加前線資源
所有收益會直接買GEAR 比前線
開拓YOUTUBE頻道收益,可以買多一套得一套

呢家仲未有收入,一直用緊自己份人工買

大家幫忙訂閱，讚好，留言
,同增加VIEW數

【舊Po】開頻道目的 貼, 請多多支持
大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

自推推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

希望大家盡量click d 唔係歌既片
因為歌有版權,唔會分到收益

推到阿婆都睇到

自推123

自推789

推到阿伯都睇到

推到推到推到推到推到推到推到推到

推到推到推到推到推到推到推到

辛苦晒手足，警暴條片做得好好，多謝

邊條???
因為我地岩岩學剪片無耐
可能有D劣

推

你擺既第一條88日，一路睇，原來多到我已經卻忘最開始的一部分人士，真的不要習慣警方暴力

係有好多人已經唔記得左
612訓底吐血個個呢家都唔知去左邊
我整出黎係想大家唔好忘記

唔好再相信呢個政權
由其係有D已經接受左撤回既淺黃
假架,條撚樣有咩做唔出

我們已經無退路

推推

推兩推